Wiser nu voor de het onderricht van de artillerie, ik zocht eten en drinken.
Ik had olie gevonden en vodden voor mijn brandwonden, en ik nam ook een hoed en een flanellen hemd Ik vond in een van de slaapkamers.
Toen het hem duidelijk was dat ik het bedoelde alleen gaan - had me verzoend met alleen gaan - hij plotseling opgewekt zichzelf te komen.
En alles dat stil is gedurende de middag, wij begon rond vijf uur, zoals ik zou moeten beoordelen, langs het zwart geworden weg naar Sunbury.
In Sunbury en met tussenpozen langs de weg leken dode lichamen te liggen in verwrongen houding, zowel paarden als mannen, wierpen wagens en bagage, alles bedekt dik met zwart stof.
